唔好開心得咁早

我懇請咁多位當選既議員， 好好履行你地嘅職責，唔好當選左就算
你哋嗰區如果有前線要上庭，麻煩到場支持下
有任何社會，民生問題，要解決
唔可以容許有圍標、利益輸送出現

難聽啲講句，係人都會變，選民要持續監察， 我唔想今日有咁多民意授權嘅議員變為第日既民賤聯

理大

岩 選民唔係選完就算 仲要監察